hku journal master一問

Master of Journalism
伏唔伏？ bachelor係讀文科，想讀個journal master
有冇人講下？
見佢學費咁貴

香港一邊間讀master唔貴

我見過有taught master低過10萬

已收到offer

ugc個d好難入 多人apply

想問有冇教中文寫作嘅？

因為預出來做中文傳媒